(更新) 仲未搵到公公 幫手搵到有一萬蚊酬勞

大家好 又係我
更新至今我同屋企人仲未搵到公公
同屋企人商量之後決定有巴絲幫手搵到嘅話
會有酬勞一萬蚊
希望大家可以一齊幫手搵

姓名: 歐陽建忠
年齡: 71歲
身高一米七 著灰色外套 黑色長褲 禿頭
眼神唔太集中 留灰白羊咩鬚
有帶身分證 電話已經無電打唔通
住土瓜灣落山道 可能會去嘅地方有北角、紅磡不等
佢行幾步就會要坐低休息 所以好大可能會係後巷、公園

如果搵到/有可疑消息可以tg返我

推

PUSH

推 不能只有我知道

幫你推下

Push

成個傻閪咁既樣

佢有腦退化 你老左個時都係傻閪咁

唔係住嗰頭，幫推

屌你老母臭西無家教

紅磡龍津對出個個位有好多老人家坐係個度，有無過個邊睇下？

推 希望你快啲搵返公公

推呀！！

通常都係亂咁行蕩失路啫 實搵得返嘅

四日三夜了

不過推不是人

試下問下露宿者？
希望快d搵到

幫你推下 同祝你早日搵到你公公

有冇去附近啲24小時m記到睇吓？

推，祝早日搵返，幫唔到樓主

有
有心啦巴打 多謝你

幫推 希望早日搵到

好似見過

佢會唔會係坐左巴士去左慈雲山鑽石山呀果啲

幫推 希望公公冇事 平安回家

邊到

幫手推推

個樣咁龍精虎猛 冇事既

我聽日會去睇下

屋企人都有呢個病
有冇啲以前好中意去既地方？

Push push

北角

好似係觀塘番工見過

lm

可以tg我傾下嗎

幫推
之前試過一次 好彩當晚自己返屋企
提提巴絲記住買定GPS定位器用

各位連登神探
今次真係求下大家幫我搵

我覺得多數係想搭車過海/去紅磡
但可能錯左方向咁
落山道好多條線經 樓主加油

幫推～

推，幫望早日揾到佢

幫你推下
希望快啲搵返公公啦
下星期又落雨同氣溫急降

幫推 希望樓主早日搵返公公

快推

戴哂金鏈成個黑社會咁既
佢睇落幾醒目 你唔洗太擔心

紅磡碼頭長櫈

幫推 希望樓主搵得返公公!

佢身上有冇回鄉證
可能北上咗

推推推

推
btw樓主有冇放上facebook
咩大埔gp之類
好似好多人

幫推

住附近，會多d留意吓

推

幫手推推 祝快啲搵返

冇事嘅

高質

你見過？

幫推早日搵番

係珠黎
唉我都覺得佢好似大佬咁

推一推

呢個我岩岩搵過 我岩岩就係紅磡碼頭

推 希望你地快啲搵返

推 希望快啲揾得返

Pushhhh

岩岩係尖沙咀見到佢

真
推

推
祝樓主早日揾返公公

個個位3日唔埋2日就有人跌落海

希望樓主快啲搵到

推推

pish

push
伯伯身上有無錢？識唔識自己搭車周圍去？

Pish

asso仔返學幫下眼
祝你早日團聚

集大氣！

係黃埔搵左三個鐘

有冇八達通？
佢啲鬍鬚仲係張相咁？

推
希望快啲搵返

push

屌你老母
收下把口啦仆街

有冇咩仇家

推，要比多d人知，因為佢地真係會坐車坐到好遠
親人有腦退化，亦試過走失，好彩搵得返
住新界，搵返個陣係九龍郊外既地方，但講緊既只係一日既時間
希望樓主會有好消息

推，希望搵得返

條友未老都已經成個傻閪咁

你依家都係

有冇放埋喺fb啲group？

黃埔試吓沿碼頭海皮掃落去

推 祝早日揾翻

推
啲特徵都幾明顯

我掃左啦

希望樓主早日搵到外公

張相幾耐架咁霸氣

係
無八達通
身上得銀包身分證回鄉證

推！！
希望快D搵到！

天橋底有冇去過?

早一兩年

你襯地臨啦屌你老味
Btw push

推！

推 努力

留意吓24/7 M記

其實各位我係咪應該放棄搵九龍區
都四日 佢可能自己愈搭車/行愈遠
咁我應該去啲遠啲嘅地方搵？

試吓過澳門搵

更正返 有八達通 問返媽咪原來有

樓主加油！
北角返工，會留意一下。

打個5折啦
通街都係

幫推
希望樓主快啲搵翻公公

你講下去左邊到搵
佢銀包有幾錢

八達通有no.

早日返屋企

幫推 有無放上facebook試下？
各區專頁都試試

幫手推

土瓜灣 海心公園 紅磡碼頭
黃埔 都搵過
差北角未搵

銀包有兩三千
（我都唔明點解老人家袋咁多錢出黎

push牙

推呀

有無話後生嗰陣去開咩地方，以前住邊，有啲咩喜好，鍾意食咩咁？

咁似青城派果位professor chan嘅

佢消失左你有無得分？

Pushpushpush!!
會幫手留意下

好好奇 想睇下把口臭到咁既人生成咩樣

呢d post 唔係反而上唔到熱門啊？

咁應該有錢買野食嘅 樓主放心

就算冇錢都會幫手望下
不過有冇多d資訊 講真 你失蹤左成日 行左去好遠都唔出奇

一直都住係土瓜灣
未有腦退化前喜好係飲酒
食就乜都無所謂佢 都ok

大力d推
長期置頂

擺上啲fb post到share會多啲人見到

佢打扮好認過平時唔見啲老人家好多
應該好快搵到

最易認就係頸個串珠

以前有無走失過?
係邊搵番?

做乜尻

推
公公會唔會平時有咩朋友呀
有無電話係身？

放上Facebook 各大地區群組喇效果好啲

有電話係身 我打去sun mobile 諗住問佢最後通話紀錄
佢話唔係機主無得check
警察又話幫唔到check
到底我仲可以點

幫推 希望快點搵番

推
唔好灰心呀!

今晚放 多謝提醒

幫推
祝早日團聚

扮機主得唔得 之前youtube有個錄音係有人扮女人

我係王玉珍

祝巴打搵得返

張相係咪近照嚟 明天同你留意下

推，希望早日揾番

幫推
一定會搵到架

唔知有無用，不過提意下，有無check 過醫院入院紀錄

四日 你早講我幫你揾嘛

孝子

一定會搵得返的

post去巴士gp到揾巴士佬幫下眼啦

張相太霸氣
有無最近嘅相
你放呢張見到真人都未必認得

同咪希望上面唔係鳩up見到玩樓主

1個鐘前好似係寶其利街見到過 唔確定係唔係 近個廟嗰度 希望幫到手

幫推
幾年前有日呀嫲唔見左..好彩搵得返
個下係驚到係個商場問人問到喊..係好驚搵佢唔返
聽日係北角留意下

先得酬勞一萬蚊.... 你自己搵啦屌

推比樓主睇

幫手推
有巴打/絲打真係見過先好比料樓主啦
呢個時候已經好熱心，見有線索就好易會依賴
希望呢個時候真係有啲見過嘅巴絲比到啱嘅資料樓主

擔心

希望幫到

屋企人最重要，希望樓主早啲搵返公公

唔比膠你都唔撚得

打去港鐵同佢講伯伯唔見咗已經報咗警有冇得叫佢check八達通記錄？唔知伯伯搭車用唔用八達通 幫推

輕輕一推

推 希望幫到樓主

希望快啲搵得返

sorry應該係八達通公司

推 要快d搵翻阿

：要機主先有得check
:你等等，公公搵你
：我係機主，幫我check下

咁咪得囉

幫推！

佢用咩手機有無gps定位find my phone 既功能

有無number ? 查番去過邊？

有冇去哂海心公園嗰啲搵？

你把口真係賤撚到

家陣講緊唔見左個人
警察都唔問得電話公司check?

希望你早日同公公團聚

有腦退化真係好難搞 希望佢會突然清醒
我老豆又係有腦退化 呢個月都報警走失幾次 望就望呢類case個患者肚餓去揾野食個時比人發現 留明

屌你老母 去死啦仆街

幫手推推

btw樓上夜媽媽睇好殘眼

帶埋律師先去報案

搵到話你知 一萬蚊就唔洗喇 留返比你買多d野食比公公

推啊

幫手推 希望你快d搵番你公公

佢平有無去開邊到食野鐘意食咩野

佢之前後生/細個住邊到可能去左舊居

( Show Blocked User - 孱仔老強 )

繼續推
雖然唔知點解要通話記錄，不過要嘅可以扮公公打去報啱個人資料就得
同意搵八達通公司呀，警察嗰度有冇得大下佢話搵投訴科？四日三夜啦喎佢哋就咁開個file叫搞掂？

祝早日搵返

我真小人
我會留意下 揾到照收一皮

可以睇下佢同咩人通話接觸過搵下線索

樓主有冇去過紅磡觀音廟附近搵？隔離有個診所，好多老人家（道友）喺嗰頭，可以試下問下，住附近好似有印象見過類似既人但係唔係太清楚記得。可以去埋家維同近poly hall個老麥睇睇

同埋 揾既範圍要擴大 我屋企人上星期偷走院舍 結果坐車坐到好撚遠 凌晨三四點先好彩揾返 有時d人好心車埋d老人家唔洗比車費就會出左好遠

推
希望你早日搵得返公公

食屎啦臭閪

帶手推

所以問下佢有無舊居地址

推
祝早日搵番公公

我阿爺試過失蹤兩日
自己走咗去澳門賭錢

不過佢就冇老退化
但係都70六七

推推推推推推
祝樓主早日搵返公公

推！！！！！！

幫推 樓主加油！

推
祝家人早日團圓

如果佢身上有錢/八達通
佢又識坐車既話都好難估佢去邊

手土

推
希望平安!

屌你老母啦

幫推 樓主加油💪🏻 記得食多啲野補充體力

幫手推一推
希望樓主早日搵返屋企人

推 祝盡早搵到

幫唔到咩手
但可以講個經歷
之前返工試過有個伯伯同我講要返屋企
仲想話搭車返去（但明明佢係身處屋企附近）
即係佢都唔知自己係邊

所以樓主屋企附近有無咩路線嘅交通工具佢搭開？
可以跟佢搭得多線搵下

打去所有醫院問下
可以比人送左去醫院

住附近 幫你留意下

Push
希望儘快搵番！

幫推 希望快啲揾番

咩方法都要試下
得罪講句，4日真係有危險
搵返之後唔好再比佢自己袋回鄉證

師妹祝你快啲揾返你公公

我會去搵下

希望樓主早日搵返

多謝

吉人天相 !

推
希望早日揾番

幫手留意下

而家去

推
樓主加油 希望你快啲搵到公公🙏🏻🙏🏻

補返一張近期d 但就睇唔清五官

加油 希望快啲搵返

夢遺巴... 其實你確唔確認到啊公身上有咩？
幾多錢.八達通.任何證件之類？

推，聽日出街留意吓

推
希望樓主可以儘快搵返公公

實搵到架 推

有無去高山劇場呢類公園到搵下？

再推

一萬 好我立即出街幫你搵

唔無住個頭 幫推

推呀 曳曳公公快啲出現返 你個孫女擔心緊你啊

Btw 樓主著多件衫先去搵啦 依家開始大風又想落雨
公公會平平安安 無穿無爛咁返返你身邊

我屌你老母咩

推
希望快d搵返

推
祝早日搵到

希望你好快搵番

係呢區返工 幫你留意下 希望你快啲搵返親人

幫得就幫 推

照道理我無bam過人呀
如果有嘅唔好意思啊
多謝你 妟啲加返你

唔知點解有啲眼濕濕
幫推 我都住附近 會特別留意下

番紅磡近大酒店果邊
幫你睇下

者係曲街果邊

聽日我去紅磡
會幫你留意
希望唔洗我留意前已經搵番
今晚天氣好凍 要小心

佢識唔識自己買野食？

近佛光街個邊搵下
搵鄺葆賢幫手

個on9閪晨早block咗佢 有撚病
Btw希望你快啲搵到公公

樓主加油，總係有啲小學雞懶係好笑咁講埋啲on9野

推 呢幾日出街會留意下

幫一幫

咁似巴士呀叔既

黃埔jj幫住

會幫你留意下
有時會經北角

屌你老母 做人做到咁撚樣，死撚左佢啦

你老母都慘啦
生左個傻閪出黎

你成個傻閪添啦

深夜一推

擁

係到多謝咁多位幫手同幫推先
總結返咁多巴絲嘅問題一次過回應
公公有腦退化 但係平時又好聰明會識得去買餸
仲會幫自己間屋裝修下咁
所以我地都無諗到佢會突然一出門就一去不回
佢失蹤前仲去左買菜返屋企話今晚煮飯
所以可見佢係有心想返屋企
公公佢身上有回鄉證身分證電話
電話係舊式電話 因為佢一直唔肯用智能電話
所以我媽咪都無為意要幫佢裝gps之類
而佢八達通係買 唔係用個人八達通
所以應該都係搵唔到交通記錄
呢兩點我已經好後悔 係我做佢個孫女做得唔夠好
搵左土瓜灣 成個黃埔 紅磡碼頭
巴打們上面講嘅紅磡寶其利街都搵過
我會嘗試下聯絡附近醫院睇下有無入院記錄

推
樓主加油，唔好放棄呀

推，樓主加油，雖然唔係住你嗰區但出街都望多兩眼，希望你公公唔走得遠

幫推。
1 放上fb會多d人睇到。佢身上有銀包，怕佢可能坐車去左第二邊，未必係失蹤果位附近。同埋最好post多d相，等人地易認d。
2 樓上唔該真係見過先好留言，唔好人地唔見左親人都鳩點人。
一定搵得番！各位麻煩幫下眼！祝福！

番左大陸?

岩岩返屋企經過北角大概望過下 好似唔見有

幫推 祝樓主早日搵到家人

有冇搬過屋？會唔會去咗以前住嗰頭
以後記得擺啲聯絡方法，地址係佢身度 或者直接寫係衫度
推

加油，老人家平時會唔會係公園消磨時間？去下唔同公園搵下啦

幫推
其實要揾人夜媽媽可能好揾啲 條街冇咩人一眼睇哂 不過最好就揾多個人陪住會安全啲
樓主加油

呢到已經係公公近一年影過嘅相

你話佢有回鄉卡﹐
入境署個邊有冇問過?

佢最後一次係邊區出現

推 祝福你保佑你公公平安無事 加油

認就好好認 成個元華咁
我估八達通仲有錢佢唔會餓親既

我啊公都有腦退化，亦都試過唔見咗。
好彩有人發現佢有唔妥，就帶咗佢去差館。
所以都明白樓主感受。
有腦退化真係好陰公，依家啊公已經唔記得我

佢係咪有腦退化
你地整定啲卡寫低你地電話比佢袋係身啦

幫推，祝樓主能夠搵返

無返深圳 無出入境記錄

願樓主早日尋回。

祝平安，人月兩團圓

Pushhhhhhhhhhh希望快啲搵返

推
樓主 你公公失蹤前啲鬚係咪同相一樣？
因為好多伯伯都差唔多樣 好難認

會特別幫手留意下啲有鬚既阿伯

有冇查出入境紀錄

出入境

係 佢仍然留鬚 禿頭

人手頂置

黃埔紅磡都有老人院，有冇睇過係咪有人送左伯伯去果度等屋企人搵？

如果見到真係合乎所有特徵
包括秃頭 留灰白羊咩鬚 帶一條金色嘅珠
請巴絲們行上前同佢講聲
問佢係咪歐陽建忠
如果佢仲記得話係嘅請可唔可以幫我望住佢一陣
然後即刻tg我 我會即刻出黎

以前識得一個人叫歐陽建峰
唔知有冇關係

土瓜灣附近嘅地圖

好彩就係附近冇乜荒山野嶺，全部都係已發展市區地形，如果佢身上有錢又識買嘢食，應該唔會有咩事

但記住越拖得耐越危險，搜索範圍亦更加模糊，樓主宜家要搵人嘅話建議真係附近邊個地方都要睇下，而且可能要抽多啲時間，甚至要夜晚出動

以下係我嘅建議

附近九龍城、甚至旺角一帶食肆林立，黃埔亦有可能，有機會搵到，可以去多幾次睇下，但深夜時份有啲雜，可能有危險，夜晚揾人要一大班人去搵

啟德全部工地，樓主有冇去過啟德一帶揾佢？

九龍多寺廟，唔一定同公園相連，朝早老人家亦有可能會去呢啲地方

幫手推一推 祝早日搵得返

新界人只可幫推

幫推
早日團圓

加油啊樓主!!!!!!!!

幫推

講開，佢有冇平時想做或去既地方同佢會去開既地方；係就你可試『巡』住個個方向搵吓；因可能想去做，跟住亂行咗，又唔熟路，變咗通到行。

我兩老（冇腦退化）同某位朋友老豆有時都係咁。

樓主有冇試過拎住張相喺街周圍問下人？例如有巴打話x個鐘前喺x見到佢，你新試下去嗰度做，咁樣都會比較大機會搵返

自動推post,手動置頂!希望早日一家團聚
叫我電訊台癲狗,歡迎報料幫你推爆佢

樓主咁孝順一定可以搵得番公公架！！！加油！

推
樓主加油!

幫推樓主

幫推 希望搵得返

希望快啲搵返！

樓主，你諗下有無啲咩地方特别鐘意去。我識得有個人佢媽媽又係記性唔好但又唔見左幾日，最後揾返。後期問佢，原來佢去曬自己後生成日去既地方。希望你可以快啲揾到公公。

你有無幫公公掛名牌？

屌你個on9把口臭撚到

有冇搬過屋，可能返左以前住嘅地方

幫推，
你搵得返後，
幫佢換個平安鐘服務既手機？
有摺機版既...
我既婆婆就係用緊...
最少多d線索，
當然就係最好睇下可唔可以加番d有gps功能既手錶/飾物放佢銀包...

另外，試下去問下巴士總站d車長，睇下佢地有無接過呢個客既印象？

8達通紀錄有無方法check到？

住黃埔
今晚幫你附近巡下

希望今晚前搵返

有冇去土瓜灣遊樂場/海心公園？
好多呀婆呀伯

希望你可早D揾番佢

佢有無帶錢帶銀包係身?

加油樓主 唔好灰心

幫手推一推先

幫推 希望快啲搵到

屌你老母

油頭毒撚係咪唔識尊重E兩隻字

使唔使搵下cctvb廣傳
任何佔有率大既媒體各區fb群
接觸人最多既行業群

推

推,祝早日重聚

報左警未

可能係世界第一既啤酒

你出發點係好 但我都要e你老母

幫推
但係咩肯定你公公著呢套衫

行街都幫樓豬留意緊，可惜未見有

推
希望樓主你快啲搵到

推
有老人痴呆嘅真係要小心 我媽媽嘅嫲嫲日日係床三個人照顧都可以斷大脾骨 係街上可大可小

出街望多幾眼先

help push 希望快啲搵返

人手置頂

你把死人口裝屎？你貼你個樣出黎比巴打品評下啊on9仔

輕 推～

希望快d 搵到啦

驚唔驚變到咁老

幫推，加油樓主

lm help push

問左啲係九龍城區返工既朋友幫手睇下

星期六出街跑步幫你留意下

Push!!!!!!!!!

推 祝早日搵到公公

幫推 吉人天相 無事嘅

幫推 祝早日找到公公

推 希望樓主快手搵番老人家

幫推一下

推 個post令我諗起嫲嫲
佢之前都有腦退化
佢住長沙灣搭左車去屯門
不過有好心人幫佢聯絡左我地
好掛住佢

希望巴打快d搵番公公
一定要好好珍惜公公

更新
第五日 仲未搵到
搵左紅磡個啲facebook fans page幫手宣傳

推 會幫手留意下

推

祝你快d搵返公公 加油

搵到嘅話
一定唔收錢
推

幫手一推 希望早日搵得返

其實報左警唔見左人
警察應該有得查通話紀錄 銀行紀錄 之類個啲

樓主去再問下啦 仲有出入境紀錄個啲
因為你公公身上有回鄉證身分證個啲

出入境紀錄查左 無外遊記錄

一陣幫你係紅磡留意下

Push 一定揾到嘅

你老豆都係傻閪，你老母係雞，先生到你呢種豬狗都不如嘅賤種傻閪雜種

唔該曬

唔係嗰區 幫推

生要見人

推 希望搵得返

希望你快啲搵到
自己屋企人都有腦退化
明白你心情，走失咗一定好擔心

加油 希望可以早啲搵得返
有時會經九龍城 可以幫手望望
希望可以喺我幫手之前搵得返 因為越耐越危險

路過帮推，希望樓主早日家人團聚

推 post
樓主差唔多1001啦

收吓把臭口啦

我都住果頭 一陣幫下眼 希望早日搵到

推！會幫手留意下

驚唔驚老化

去左叫雞無錢俾？

B

android 機可可用find my phone check location

但應該一早無電

唔係呢區住
出街返工會留意下
幫推